# Тестовое задание Senior Android Engineer (Kotlin)
Copyright © Tensigma LTD
Updated: 20-Nov-2020
Contact: hello@atlant.io 

Реализуйте Android-приложение на языке программирования Kotlin, выполняющее 2
основные функции:

1. Взаимодействие с удаленным REST сервером для авторизации пользователя
2. Взаимодействие с удаленным WebSocket сервером для получения данных
При запуске приложения необходимо показывать экран логина, состоящий из двух
элементов EditText для Email и Password пользователя, одного элемента Button для
отправки запроса. По нажатию на кнопку запускать процесс авторизации. 

###### После успешной авторизации необходимо:
- Сохранить токен локально;
- Поддерживать актуальную сессию путем обновления токена;
- Экран логина заменить на экран (или открыть новый), отображающий краткую
информацию о пользователе в любом формате, а также кнопку Logout, при
нажатии на которую должен происходить логаут с возвратом на экран логина.
Кроме того, на данном экране должны отображаться данные, получаемые по
протоколу WebSocket (см. ниже);
- В случае если пользователь авторизован и вышел из приложения не сделав
логаут, при новом запуске приложения необходимо начать со второго экрана,
отображающего информацию о пользователе.

##### API:
##### Логин:
```sh
POST https://dev.karta.com/api/accounts/auth
{"email":"hello@karta.com","password":"12345678"}
```
##### Обновление токена:
```sh
POST https://dev.karta.com/api/accounts/sessions/refresh
HEADER: Authorization Token
```

##### Логаут:
```sh
POST https://dev.karta.com/api/accounts/sessions/end
HEADER: Authorization Token
{"session_id":"bcd4f3f6-a302-45ec-a17c-69f09c72eb0d"}
```
##### Информация о профиле:
```sh
GET https://dev.karta.com/api/accounts/current
HEADER: Authorization Token
```
В случае успешной авторизации пользователя необходимо осуществить подписку на
новые неподтвержденные биткоин-транзакции с помощью Blockchain WebSocket API:
https://www.blockchain.com/api/api_websocket

На экране с информацией об авторизованном пользователе должен присутствовать постоянно обновляющийся список транзакций, общая сумма отображенных транзакций, а также три кнопки:
- «Запуск» - подписывается на сообщения о новых транзакциях;
- «Остановка» - отписывается от сообщений о новых транзакциях;
- «Сброс» - очищает список транзакций и сбрасывает сумму.
##### Пример использования:
1. Пользователь нажимает на кнопку «Запуск». По каждому сообщению в
список добавляется транзакция, обновляется сумма транзакций.
2. Пользователь нажимает на кнопку «Сброс». Список сообщений
сбрасывается, сумма обнуляется, но при следующем сообщении снова пополняется
список и обновляется сумма.
3. Пользователь нажимает на кнопку «Остановка». Сообщения перестают
приходить, но список и сумма остаются в том же состоянии, что и после последнего
полученного сообщения.